%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2016 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename

\documentclass[17pt, aspectratio=34]{beamer}

\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Polynômes \& Variations}

\begin{document}


\begin{frame}

\begin{enumerate}
\item On considère le polynôme $P:x\mapsto 3x^2-2x+1$.
\begin{enumerate}[(a)]
\item Dériver $P$.
\item Dresser le tableau de signes de $P'$, et en déduire les variations de $P$.
\item Quel est l'extremum de $P$ ? Est-ce un maximum ou un minimum ?
\end{enumerate}
\item Même question pour le polynôme $Q:x\mapsto -x^2+5x+2$.
\end{enumerate}

\end{frame}

\end{document}
